Yeezy boost 350 v2 11月9 公開發售

周街都假

得一日公開發售？

無睇

呢對正價幾錢?

好似2000幾 第一輪過萬蚊對炒到

1899 台灣賣8800

唔買啦 唔興啦

周街都係

有無師兄會買可以幫手買對43號碼 要返工去唔到

多唔多貨？

呢個色係最多MK著,見親都係鳩襯勁柒
係都買700

幾點開賣？

等到十年後咪任買 放流料咩心態

Kayne想Yeezy全世界都著到 供應只會愈黎愈多

第一批出個陣都唔怕唔會再出

想問下各位巴打貨量如何？

真係任買

呢對出咗好幾批貨啦
變量產款啦 要玩都玩其他pattern

買乜撚呀 周街都假 著完又要洗 yeezy咁撚柒都有人著

叫多d人黎 我想抖下 快快手手賣哂去

想問知唔知有無UK12 size?